D女仔究竟中意男仔ig po咩相

想變下自己ig風格 d女仔stalk男仔通常中意睇佢地影風格照 定近距離影睇到個樣
利申 近排歐遊緊 想知應該點影相先得到女仔歡心

靚仔影風景照

唔好影樣就吸引到

靚仔

冇人想睇男人ig

係咪女仔中意有神秘感多d

姐係影唔影到我個樣 定係影我影緊風景照?

你係靚仔o既話之你成個ig都係po屎佢都stalk你啦

唔好戴太陽眼鏡企喺啲名勝前面自拍

點解?

打籃波

大把毒撚溝到女神 我都會留意佢地ig平時生活係做d咩po d咩

因為見到好多 都好撚柒

扮可愛
Mk status

果d打緊籃球比賽 比人偷拍到面都扭曲晒既樣?

Would you define what is mk status

毒撚一個人去旅行係自拍嫁啦

得9閒同你define

你自己睇多like嗰啲post

小弟冇女like
旅行影相自己鍾意就夠

我都想吸下女仔

Po多d著詠褲相?